给我七天时间和你在一起

第一天。我想让你带我去那里，你曾经读过的学校，吃过的好吃的小店，光顾的小商店。牵着我，告诉我你曾经快乐的点点滴滴。第二天。虽然不经常去游乐园，但还是希望和你一起去玩一次。我想尝试最刺激的东西。在玩惊险游戏的时候抓着你的手放声尖叫。给我买冰淇淋，棉花糖，虽然我不喜欢吃，我也会努力把他们全部吃光光。第三天。去图书馆。各自捧一本书，给对方看好玩的故事，交流书中带给自己的感动。第四天。去一个我们都没有去过的城市。最好是个古镇，给我拍漂亮的照片，买些小玩意送给我。一些不贵，却很有特色的东西。第五天。去你家。我给你做饭。但是如果你抱怨的话就换你做。一起趴在地板上看书，听音乐看电影。第六天。和朋友聚会，吃饭。饭后压马路，逛街。一起去照大头贴。牵着手，让朋友见证我们现在拥有的幸福。第七天。最后一天。让你过你想过的一天。陪你学习，看你唱歌，最后，终于要分别了。要你给我一个最后的拥抱。我会看着你直到看不见，会记住你的背影。这七天，（以为我们好像做过很多，原来并不是。）除了分别、吃好吃的店、买冰激凌、一起看书之外的其他都没有做过。